屌你老母 女仔跑得慢就唔好再上前線

完全唔夠快

佢地話係勇氣既表現呀, 唔應該歧視

唔洗屌老母既

有撚人咩

唔止謝sir，連er er er sir都……